[求救]有冇人試過突然咁？。。。

頭先我一路瞓係張床到禁緊電話 睇facebook
突然feel到隻手濕咗 本身隻手掂住張被 以為張被濕 心諗唔係今朝個q仲未乾啊？
望一望隻手 係我隻手濕左
我隻手係有滴水係到流緊
望返岩岩掂到張被個位又冇濕 好奇怪
究竟啲水係邊到黎

你地有冇試過咁 有少少驚

其實之前都有試過夜晚屋企人瞓哂 我係廁所屙緊屎
又係molala有滴水滴落我大脾 不過廁所有水唔奇 雖然我望均哂成個廁所都係乾 但個地方係廁所 都有得解釋

試過, 有排成日係D 騎呢位有水滴中我, 留意左好多次係無可能有水

係屋企中果陣亦都摸過天花係乾

樓上條屍出水啫 唔使驚

補圖 係咁樣流

R.I.P.

我住村屋 樓上天台黎 工人瞓

我過左一排就無事, 我同自己講可能香港潮濕者

究竟點解會係咁 好奇怪

咁佢瞓啫 無關係㗎

認真答
啲水順著你條生命線流
代表你嘅生命流逝得好快
有得玩好玩
Btw

唔好上咁多連登

好賤啊diu 我真係驚咗驚

更何況我上面仲有個上格床

夜晚晚費事講黎嚇你啦

我試過所以先明有幾唔make sense

絲打係咪捽完碟冇洗手呀

我已經好驚啦 邊個係我手到流口水

有捽都冇咁驚

水呢樣野不嬲都係好邪

好想樓主隻手幫我打飛機

頭先我一路瞓係張床到禁緊電話 睇facebook
突然feel到隻手濕咗 本身隻手掂住張被 以為張被濕 心諗唔係仲未乾啊今朝個q

大脾果滴係口水

手果滴係天花倒汗水

咪生人唔生膽啦

千祈唔好較光mon睇

樓豬太好想像力, 其實只係陰氣重左d

得閒去曬多d 太陽就ok
間房都曬下太陽

試上係上格床放d雜物🤔

我間房開哂窗都係超暗